下一波運動舒服又易做 - 齊齊行商場！

暑假又遊行又集會真係辛苦架，而且風險高和理非未必敢參與，但如果大家約埋行商場有冷氣又冇催淚彈，我諗好多人都會去！

至於入到商場行定坐，幾時走，消唔消費就你地自己話事啦！